1. Яке призначення методу event.preventDefault() у JavaScript?  
   Цей метод використовується для скасування стандартної дії, яка пов'язана з подією.
2. В чому сенс прийому делегування подій?  
   Прийом делегування подій полягає в тому, щоб прикріпити один обробник подій до батьківського елемента, який містить усі дочірні елементи, замість того, щоб прикріпляти обробники подій до кожного окремого дочірнього елемента.
3. Які ви знаєте основні події документу та вікна браузера?   
   DOMContentLoaded, load, scroll, resize, click, mouseover, keydown